十月二日 全民三罷

7:00 拆鐵
13:00 遍地開花

拆鐵請參考哩個POST：

聽日必須拆鐵

今次手足中槍 必須以升級行動回應

封邊個站就拆邊個站，停邊條線

十月二 全港起義

全部都要停 一定係攞黎運兵

各區開花啦

天光就要拆鐵

上次射眼都第二日揸春